請好好珍惜一個會同異性保持距離既女朋友

希望上天可以比個會同異性保持距離既女朋友等我好好珍惜

雞

根本冇

有
你未遇到

佢保持左 佢就會要求你都保持 去到最後咪又係互chur

冇錯 初初我一路堅守住 連異性message都唔覆
但佢一路冇咁做 而家我慢慢放懈同心死

求一個會同異性保持距離既男朋友

i know that feel bro
我又係會同異性保持距離，但男朋友唔會

請好好珍惜一個會同異性保持距離既男朋友

好珍惜

前度同我一齊個陣唔會同異性（包括佢ex)保持距離，當佢同番佢嘅前度一齊個陣（姐係我之前嗰個），就同我保持距離

一齊期間仲偷偷地搵曾經嘅娘娘s
我要求佢唔好再搵佢地 佢嗰陣冇怨言
分手後就同佢兄弟講我搞到佢冇咗個朋友
你做兵嗰陣再低賤嘅野都做得出
你同佢地做「好朋友」我點知你地會做啲咩...
我仲好愛你..返黎好冇..唔好再痴埋去嗰班淨係識利用你嘅女到得唔得..

係 其實都係相向
你感受到對方超級忠誠
你自然就會忠誠

我拍緊拖連對靚仔都無feel
只對男友有感覺

冇嫁 唔會有人珍惜個咁樣嘅另一半